食桃大家食唔食皮？

今日俾我女友屋企人屌我食桃食皮
但我食左40幾年桃都係食皮，好想反駁但忍住，有無人指教

我都係去過台灣先知可以食
但香港果啲唔敢

貴桃就食，平桃就唔食

貴平都唔食
有毛既

有毛先正

梗係食啦
不嬲都係咁

肥貓圖

早幾日先有post

毛你又賴

我連奇異果皮都會食

識食一定係食皮 果肉就丟撚左佢啦

我食榴槤都食皮

洗乾淨當蘋果咁食

不過俾人笑，結果一邊食一邊撕走層皮

大陸果啲唔敢
其他既睇情況
洗完都仲污穢既咪批囉
可以既都會食埋佢

咁奇異果呢

原來皮食得架?

我老母話食皮有益啲

d皮好澀 不了

我次次都淨係食皮
酸酸甜甜咁先好食

我有食